有冇人去親旅行, 屋企人都好煩?

見D人個個月都飛, 點樣同屋企人講去旅行?

我一年去幾次旅行, 同屋企人單一聲, 都煩到嘔, 好煩

有冇巴絲打有同樣問題?

屋企人成日話去旅行係亂fing錢，話我唔識儲錢，淨係識玩，煩到嘔

我都係 我今個月底去泰國玩幾日 仲未講比屋企人知 一陣佢地又話我唔草錢亂咁洗錢 大佬 緊係趁後生去多啲地方嫁啦

我老豆都係咁
係都要我搵返佢後生果陣去過幾多旅行出黎俾佢聽
又唔係用佢錢去

因為佢地覺得去一次旅行係要洗幾皮野
實情我一年去3次都唔過2皮

原因有兩個
1/ 窮 ( 個個月五位數家用一定冇野講)
2/ 冇交帶 ( 廢中擔心係正常，你有交帶煩少d )